---
menu:
  before:
    name: tasks
    weight: 5
title: Обновление данных в реальном времени
---

# Задача: Обновление данных в реальном времени

Напишите воркер, который будет обновлять данные в реальном времени, на текущей странице.
Текст данной задачи менять нельзя, только время и счетчик.

Файл данной страницы: `/app/static/tasks/_index.md`

Должен меняться счетчик и время:

Текущее время: 2021-10-13 15:00:00

Счетчик: 0



## Критерии приемки:
- [ ] Воркер должен обновлять данные каждые 5 секунд
- [ ] Счетчик должен увеличиваться на 1 каждые 5 секунд
- [ ] Время должно обновляться каждые 5 секунд
